[求救]抆唔返個插頭出黎可以點搞?

插左個拖板喺牆身嘅插座，但係唔知點解右下嗰隻腳kick實左抆唔返出黎
抆到個插座都裂裂地+鬆鬆地
完全唔識整呢啲野，係咪要搵師傅?

應該燒溶咗一隻腳 熄總掣
開插蘇個面板整返出黎

其實都好簡單 熄咗電掣 擰鏍絲就得
不過你真係完全唔識咪搵師傅

啲鏍絲太舊，擰都擰唔到

用個一字批+錘仔喺個螺絲上面鑿返條坑 擰出黎
唔得就直接撬爆個插座佢
換過個新插座啦